Ryzen3900X 美森大減價

418USD~3200HKD
比香港行貨平左700蚊
仲要免運費到香港

我月頭買左us 419

3500x有冇平？

3700x減10蚊
290usd

呢批體質會唔會差啲

Amazon 服務好周到
唔鍾意可以退貨
運費佢地出一半

個散熱風扇係咪有彩燈

有呀